谷歌推出了售价50美元的新款Chromecast，在整理混乱的电视节目方面迈出了新的一步。 在2020年，如果你不关注电子产品也没关系。 以下是你错过的最好的视频。 杰弗里·福勒，2020年11月30日，华盛顿邮报 
 格洛里亚说，他“支持C方案”，但如果该方案失败，他将主张再次尝试为会议中心的扩建提供资金——也许还会提出用城市酒店税来支持公园。 措施C的支持者可能会上法庭，辩称它实际上已经通过了，Lisa Halverstadt, 2020年10月26日，圣地亚哥之声 
 多伦多大学(University of Toronto)的物理学家埃弗莱姆·斯坦伯格(Aephraim Steinberg)指出，即使是更早的攻击也可能是私下进行的，但“当你得到一个无法理解的答案时，你不会发表它。” 量子隧道展示粒子如何打破光速|Natalie Wolchover | 2020年10月20日|量子杂志 
 “让我试着改写一下，”贝瑟回忆说，伊曼纽尔边说边开始在便笺簿上写字。 《美国疾病控制与预防中心的衰落内幕》作者:詹姆斯·班德勒、帕特里夏·卡拉汉、塞巴斯蒂安·罗特拉和克尔斯滕·伯格 
 她的妹妹戴安娜Jiménez López周二在加州接受《华盛顿刀锋报》电话采访时表示，韦尔塔全身都有刀伤。 提华纳当局被批评对跨性别女性谋杀案的处理方式 
 那就把她刺死然后把她的肺和肝带回来作为你行为的证据。 在新格林兄弟“白雪公主”，王子没有救她| 
 她跑了，但他抓住了她，并开始在街道中央刺她。 中央公园五人组的神话爱德华·康伦| 2014年10月19日|每日野兽 
 他又一次试图阐明这个词的意思。 斯图尔特·默多克的《上帝保佑女孩》做了一些漂亮的(和矫情的)事情 
 这促使莎拉·林恩用南部联盟的刺刀开信刀刺伤了自己，造成了一股血泉。 《马男波杰克》:一匹醉醺醺的风流马的放荡故事，登陆Netflix, 2014年8月22日 
 威廉姆斯没有找到皮特·威尔逊，尽管他试图做皮特·罗斯。 堆叠:罗宾·威廉姆斯，不只是一个小人物|乔·摩根斯坦| 2014年8月16日|每日野兽 
 埃斯佩兰萨号还闷着，乔看到他的同船同伴在打滚，一阵怜悯之情刺穿了他的心。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼 
 她的哭喊声吸引了她的随从，愤怒的女王命令默里当场刺死这个年轻的疯子。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔 
 因为巴德心里有个痛处，他感到一阵理解和同情的刺痛。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 七天或八天前，有一个人在兵工厂后面被刀捅了一刀，我给他缝上了伤口，把他治好了。 小丑奇科，大仲马，神父 
 有那么多的事情使他想起她——突然的记忆会使他措手不及，像刀一样刺进他的心。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱